朋友話想幫D燈上色

朋友話想學噴燈,但噴玻璃唔上柒,但如果上左glass primer先就無有怕啦

Example: